邊個再預告自殺邊個就係鬼

成個運動都避忌講鬼呢個字但我忍唔住

唔好再浪費手足時間體力意志

自殺唔係各有各做， 而係背棄手足

唔係鬼唔好再預告自殺

各位手足唔好再理